.. _evaluation-title:

************
Evaluaciones
************

.. _evaluation-review:

Buscar y Listar Evaluaciónes
============================

Para observar la lista de evaluaciones realizadas, se debe seleccionar la opción **Evaluaciones** en el menú principal(ver imagen :ref:`systemAccess-img-sistemAccess_administrative_site`), como se muestra acontinuación:

.. _evaluation-img-evaluation_main:

.. figure:: ../../_static/Evaluation/evaluation_main.png 
    :align: center
    :alt: Opción Evaluaciones
    :figclass: align-center

    **Opción Evaluaciones**


.. _evaluation-img-evaluation_list:

.. figure:: ../../_static/Evaluation/evaluation_list.png 
    :align: center
    :alt: Lista de Evaluaciones
    :figclass: align-center

    **Lista de Evaluaciones**


Debido a la cantidad de evaluaciones, lo ideal es realizar un filtrado (búsqueda) de las mismas. Los criterios de búsqueda son mediante **Número de Cédula del Estudiante o del Docente** según sea el caso:

.. _evaluation-img-evaluation_filter:

.. figure:: ../../_static/Evaluation/evaluation_filter.png 
    :align: center
    :alt: Filtrado de Evaluaciones
    :figclass: align-center

    **Filtrado de Evaluaciones**

Una vez encontrado el registro deseado, se procede a seleccionar y presentar la información detalladamente: 

.. _evaluation-img-evaluation_answers:

.. figure:: ../../_static/Evaluation/evaluation_answers.png 
    :align: center
    :alt: Evaluación detallada
    :figclass: align-center

    **Evaluación detallada**


.. _evaluation-abstract:

Resumen de Evaluaciones
=======================

Existe la posibilidad de detallar la información de una forma general para presentar resultados globales. Para esto procedemos a seleccionar la opción **Resumen de Evaluaciones** como se ve en la siguiente imagen:

.. _evaluation-img-evaluation_summary_button:

.. figure:: ../../_static/Evaluation/evaluation_summary_button.png 
    :align: center
    :alt: Opción Resumen de Evaluaciones
    :figclass: align-center

    **Opción Resumen de Evaluaciones**


A continuación se ingresan los parámetros de búsqueda empezando desde el primero:

	• **Periodos Académicos:** Seleccionar el periodo académico durante el cual se realizó la encuesta.    
	• **Periodos de Evaluación:** Referencia al periodo durante el cual se realizó la encuesta.
	• **Area:**  Área perteneciente a la Universidad de la cual se desea obtener la información

	• **Carrera:** Carrera de la cual se desea obtener la información.
	• **Semestre (Módulo):** Depende del periodo académico seleccionado, puede ser par o impar.
	• **Paralelo:** Paralelo del cual se desea obtener la información. 

Aqui vemos un ejemplo:

.. _evaluation-img-evaluation_summary:

.. figure:: ../../_static/Evaluation/evaluation_summary.png 
    :align: center
    :alt: Resumen de Evaluaciones
    :figclass: align-center

    **Resumen de Evaluaciones**

